【牙達最後一場主場】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXII

#StandWithOzil

哭能左

陳迪達失去了一切...

爺爺回家好嗎

保特就有份

賽後，Tierney 表達了對阿迪達的支持：

“我們並沒有向教練展示我們能做什麼，以及我們有多相信他。每一場比賽都有跡象表明我們比以前做的更好了一點，但這仍然不夠好。在上半場我們需要取得領先，但我們沒有做到。”

“努力工作是走出困境的唯一辦法，除此之外別無他法。沒有藉口，無論我說什麼，人們也不會相信這場比賽能帶來積極的影響。”

“我們很幸運，我們有一個傑出的教練，我們只是需要在球場上表現得更好。”

下場禾子教訓臭達狗喇

【卡牌大師】阿迪達接手阿仙奴以來，球隊在英超已經吃到6張紅牌，是第二名的兩倍，其中大衛雷斯吃到了兩張，奧巴美羊、尼基迪亞、比比和沙加各吃一張。

達狗點解硬命更多
愛蛇就排第8就炒

The Athletic：

阿仙奴從未考慮出售薩利巴，相反他們依然相信這位法國小將可以兌現他的巨大潛力。冬窗阿仙奴將優先考慮將其租借給英格蘭的俱樂部以幫助他適應環境。

終於可以光明正大反達

屌帥證實了這個消息

Thx for the memories

呢種都唔炒, 之後都快車期, 之後就歐霸
仲唔快手D 比個新教練試陣, 搞到歐霸又出埋局
到時真係全季玩完

懷疑達狗拎住咗高狗嘅裸照

其實炒得未

傾緊續約

仲未有風放出嚟話炒牙達

聖誕快車LLLLL

快啲走喇～～

一炒達狗
佢就會爆雪ozil真正原因
球會唔敢攬炒

抽緊歐聯 雖然唔關我地事

星期六仲以為呢場都輸埋
佢會執包伏走

想睇愛蛇歐霸抽到邊隊

下年就關
收到風 達仔承諾左贏歐霸護英超
所以無比人炒

抽邊隊都贏啦 唔通好似臭蛇32強出局咩

比d耐性啦 trust the process

直覺話畀我聽咁撚樣都唔炒
可以話班高層寄望緊贏歐霸

下任領隊邊個準備好

三年計劃
三年之後六冠不敗鞭死你班反達狗

邊個贏盤又多角又半大多

中皇蘇集氣區

奧林比阿goals

達狗話三年內歐聯 所以放棄聯賽戰線 大家唔洗擔心

前後搵過比狗 Mary 泰仔出嚟澄清
此地無銀到咁

T狗迷達

大sam

雲加

撚鳩新仔啫
比人叫到敢唔出聲咩

名叔

其實普利斯教阿仙奴護級有冇得諗 條友教手榴彈有一手 起碼唔使再見到比狗柒

不如叫屌帥帶藍斯同列叔回家

列叔掉咗咁多年界外球起碼唔會柒

仲列叔 用cedric好過la

打返3中堅叫右中堅掉界外球算

講手榴彈唔講戴立？

pepe同沙加自己伸請既 怪得邊個

奧巴個樣

不如卡叔返黎救救火先，個中場廢到頂唔順。

即刻炒人，打返半季蜜月期足球，今季仲有得救嘅

下季再炒過 再打個蜜月期足球
會唔會咁樣拎到英超

點睇阿狗Twitter唔撚提陣間抽籤

唔使講都知啦 撐得阿仙奴都係老餅 仲有新人入坑咩

列叔40都黎
想拆佢骨？

唐哥唔出公海?

害死人咩

唔提輸波出局咪可以詐唔知

Po 個個都話delete this啦呢排太柒

阿叔都係跟列叔學野

佢個仔都踢緊鏝

有更重要既野宣布

拎盃賽冠軍，上年FA同軌嘅歐聯都係咁贏返嚟
目標今年歐霸，下年歐聯

三年內歐聯
不過到第四季我地應該踢緊英乙

有冇保送簽

曼城奧斯爾

Delete this club

場場完左都咁講架啦屌 收皮啦班撚樣

今季應該西布朗食最多

歐霸播緊片，條片有愛蛇

大家想中邊隊

會唔會又打奧林比阿goals

會半季招聘一名教練

係咪唔可能中獌？

霸氣杯 大家最想/唔想對邊隊?

無 大家都係種子球隊

32好似唔會

Seeded teams

AC Milan (ITA, winners Group H)
Arsenal (ENG, B)
Ajax (NED*)
Club Brugge (BEL*)
Dinamo Zagreb (CRO, K)
Hoffenheim (GER, L)
Leicester (ENG, G)
Leverkusen (GER, C)
Manchester United (ENG*)
Napoli (ITA, F)
PSV Eindhoven (NED, E)
Rangers (SCO, D)
Roma (ITA, A)
Shakhtar Donetsk (UKR*)
Tottenham (ENG, J)
Villarreal (ESP, I)

Unseeded teams

Antwerp (BEL, runners-up Group J)
Benfica (POR, D)
Braga (POR, G)
Crvena zvezda (SRB, L)
Dynamo Kyiv (UKR)*
Granada (ESP, E)
Krasnodar (RUS)*
LOSC Lille (FRA, H)
Maccabi Tel-Aviv (ISR, I)
Molde (NOR, B)
Olympiacos (GRE)*
Real Sociedad (ESP, F)
Salzburg (AUT)*
Slavia Praha (CZE, C)
Wolfsberg (AUT, K)
Young Boys (SUI, A)

我10後

想對Salzburg

賓菲加 狼堡 皇蘇 奧林比阿 格納蘭達 Salzburg有啲難打

why

愛蛇時期入廠

中皇蘇/賓菲加 應該可以即刻出局

皇蘇啦
我夢

俘虜szoboxxxxx

Crv個隊咩嚟

有個kra又係唔知咩嚟

唔識 聽都冇聽過

一月都去撚左萊比錫啦

中呢d 可以繼續青春風暴

想對奧林比亞高斯

M咩咩嗰隊以色列隊又係唔識

無得睇愛蛇vs阿

反而覺得萊比錫中場用唔到佢

達蛇復仇戰

貝爾格萊德紅星

特拉維夫馬卡比，以色列班霸。

唔去萊比錫咪去鍠

條友過到2020？

卡斯洛達 俄超野 專呃賭仔錢

好似係愛蛇嗰組第二嚟

Wolf個隊好似唔係狼堡嚟，其他隊嚟

一陣達愛大戰就好笑

以為德甲

拉

呢隊野對熱狗

大家都係種子隊

愛蛇種子隊，32強唔會對

係wor 唔記得歐霸有分
不過想睇

見到達狗走火入魔
又捉鬼又屌球員
真係痴撚線
初初以為433踢漂亮足球
點解鳩斬唔知踢乜鳩

皇蘇

打皇蘇算啦 踢完專心護級

曼聯對皇蘇

打皇蘇

蒙叔專屠曼

候利亞瓜咗

我獌

熱狗上簽

施華

中賓菲

對賓菲加

正牙葡萄牙野

你啲賓姓朋友

青春風暴炒到佢仆街

可以出局了

又打歐聯料

玩完

一齊出局

正
賓菲加

唔炒達狗輸梗了

正 對賓菲加

32強出局

六日

炒得啦

屌 係咪做馬

下年專心英冠

達狗

Nice
踢兩場就執得包袱

屌你賓菲加 送阿狗一程

愛蛇上年屌打士本亭

我廠有冇咁撚黑 呢幾年抽親都唔弱

唔好咁自卑啦潮文召喚

尋日波po手足先講完唔好對賓菲加 即中

賓菲加有otamendi

唔是驚牙？今屆歐霸冠軍，出年劍指歐聯

賓菲加易打 出硬線

重有華湯根

我地有32強出局既經驗 都唔知大家緊張D咩

Youtube死左

愛蛇嗰年斬雷恩破拿玻里炒華西

賓菲卡
屌

賓菲加又未去到輸硬
希望巴丁救世

達狗嗰年32強出局

巴龍羹 vs 華湯羹

想要幾多球呀 出聲呀！

葡哥主場

Benfica d人都唔撚識既 唔撚驚

歐覇32強包括

英超榜首
西甲榜首
德甲榜首
意甲榜首
法甲榜首
烏超榜首
荷甲榜首
比甲榜首
蘇超榜首
奧甲榜首
瑞士超榜首
塞超榜首
希超榜首
捷甲榜首

重有英冠榜首（下季）

賓菲加 下下簽

今季牙達歐戰全勝 驚咩
出屁屁esr nelson淫賤走位 仲未計有巴丁

候利亞

一個都唔撚識要google

地雷斯識

打澳門賓菲加都贏唔到啦

抽咗愛蛇未

愛蛇：輕鬆16強

愛蛇下下簽

邊隊

愛蛇對Salzburg

肯定出廢老3人組

雷斯會唔會報答母會

根本越跟達狗做越輸得甘 成隊冇撚晒主見同創造力
達狗每一分鐘都要人跟佢踢 落到場邊有可能下下跟計劃

佢無份踢啦

不和 唔會出
達狗英明

主場對般尼都輸， 抽邊隊都係一樣

Salzburg

逼害愛蛇

Easy

愛蛇籤運抽親都閪

唔好咁痴線啦
你哋班友同我講連賓菲加都贏唔到
奧林比亞高斯就話姐

到我哋老友莫迪

對面有新烏拉圭神鋒Darwin Nunez

我哋老友莫迪要對賀芬咸

奧地利廢野

老實講
賓菲加都贏唔到你都唔駛旨意歐霸啦

32強可能出半正選/半英超陣

尋日邊條撚樣燈賓菲加 出一出黎

你真係想贏歐霸

愛蛇歐霸之鬼

32強廢達一定出英超輸波11人

出英超陣仲快輸

羊拿安 黑色三連星

主場FULL TEAM 連降班膽之一既般尼都輸啦

咁咪係
快撚d出局仲開心

屌 巴塞又打PSG 打過幾多次 密過我地當年打巴塞

半正選 中場派對 圾
中堅出埋包皮 龍門蘭奴
然後其他位巴丁 nelson esr saka 柏芝 葡 叔
夠贏

查實奧林比亞高斯出唔出到歐聯線

幾時踢32強

里爾 阿積士

多謝佢添啦
快啲幫隊波做個了斷

過到呢個月先講

羊 拿 安
洛 埃 c8
坦 瑪利 世梅 葡

前面照舊廢老

奧林比亞高斯對PSG

寧願雲加咁，一路都係後生仔

PSV

同意 所以早撚d出局仲好

達狗點會全幻幻 中場點都有沙埃 前面就拿

依家廢到咁分分鐘是但一隊狗屎垃圾都收皮

格蘭納達打拿玻里

迫害五大聯賽？

賓菲加算難踢，講真

青春風暴搞掂啦

有之前傳過巴西既愛華頓 今年既新星Nunez

Benfica近況

我直頭覺得唔夠踢

鄧達克早排贏11比0啦

件艾華頓好勁

我地歐霸6場全勝入20球驚西

算下簽

全部都係生波入波
我地基本上輸撚硬

暗星把出左新片
有無人睇左

又吹奏自己

歐霸陣真係有信心贏

捧隊波都咁自卑咪撚捧啦

雷欺倒戈好似都會上身踢好幾班

講得好，6場全勝人地腳都震埋，前題出返黑色風暴

仲有烏龜神鋒Nunez

首回合輸夠六球 準備出局好過啦

佢身上充滿25細胞

哎 仲要打兩場
一場過開追悼會咪算

Benfica 9場入左21球

澳門賓菲加上場炒23:1冇人講？

我地6場入20球

走場算

真

好波

簽番benfica殺手

入到knockout stage應該會出番英超隊啲人

爺爺無IG想DM佢叫佢回家都唔得

佢係講緊聯賽
我地係12場入左10球

佢而家啱洗

人地踢葡超……

寫信比佢...寄到去都降班

爺爺用d咁既人

上面話6場入20球真係笑咗
D隊垃圾到

我地踢葡超排緊第一

原來雲加連email都唔識用

諗番起阿何sir之前好撐阿達，近排點講

爺爺辛洛高

葡超啲隊真係好撚廢 場場入球大 鳩賭都贏
唔打假真係場均入 2 3球
希望出返歐霸陣教訓下啲葡狗

老實講正選個班踢嘅話冇咩希望
琴晚我睇咗半場，幾次見啲友互屌，攤手問點解唔返嚟幫波之類，feel到堆正選內哄下游隊都唔會咁啦

牙達係醒既 32強就出歐霸陣打 英超陣盞死
不過唔知果陣炒左佢未

放心佢自以為是 一定出個7陣

開口中

英超雙廢出局

暗星今集分析唔錯wo

又hardsell亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

踢霸氣盃個陣佢仲係唔係到？

UEFA又逼害愛蛇冇人講！

唔撚出「一隊」都有得踢下。。掛

屌佢老母臭閪

比狗
安
Xhaka
拿卡
羊

出場呢幾個名就無名火起

咁都要落台 屌你老母

拿卡上場英超算係咁

兩碼射落人哋個龍度
我立即屌佢老母

我收返
聽聽下唔對路
佢講到球員唔滿意球隊唔reg papa 燒個到即刻維穩

1.領隊冇必要同球員解釋原因
2.如果啲球員咁易不滿 佢哋都好唔成熟下

一月仲有冇細梅

做咩？
覺得近期隊波好悶想睇返笑匠出嚟搞笑？

想知歐霸會唔會有佢份踢

歐霸同聯賽個陣對調啦臭閪達

Cedric(陣中唯一葡萄牙人）應該有得踢
Kolasinac 應該有
其他真係唔知達狗會唔會出返正選
出返Saka就

不過都唔知係咪達教

咁講簡直係ON9
如果返工你同事無啦啦比人炒, 好似有線咁
會唔會要求解釋呀
球員一定係企返係同伴立場

一見到安條撚樣場場踢養生波就想熄機

呢排真係悶悶地
坦哥又無得睇 搵嘢笑下都無

唔對調都揀人出啦

而家出死同一隊一沉成隊一齊沉

二隊個班踢得好都冇reward ,見住一隊班垃圾屎咁都場場出 好快又冇士氣架喇

老實講依家炒都好大風險，一陣請咗個廢嘅今季唔洗要但繼續比阿達教再輸都係玩完

我藍

覺唔覺得加包皮派對落歐霸陣踢其他唔變算數

我見到臭閪達就想熄機

你可以唔解釋呀

失軍心之嘛

仲有巴丁

我真係睇唔到宜家炒仲會有咩風險,
如果宜家主場4連敗排15 都仲有得衰既話

請我啦 我一定場場球迷陣

好難講，衰起上嚟乜都會發生

以佢性格
分分鐘同你成隊英超隊擺落去歐霸踢
然後英超照出返英超隊

賓菲加上上簽啦
易食指數 5**

球迷陣都唔掂，隊波心理上都有問題，負碌贏到一兩場都應該解決唔到

利申：被食

而家唔炒 冬天啲人就叫走

主場應該炒5-0
地獄主場

笑到仆街

要解決個問題 炒領隊加清洗搞事球員

睇埋今個星期嗰兩場

C8 luiz?

達狗一定要炒嫁喇，整番半年蜜月期都好

所以請我 我會雞埋啲球員 用青春風暴

pin

點睇澳門賓菲加上場炒23:1，
以得失球差壓過同分第二名奪冠，
叫得賓菲加都唔惹少。

9場入72球勁過賓菲加

係 阿狗打呢隊應該會驚啲

仲未炒

狼隊上年都幾恐怖

拿羊又搞咩 不和定點
明明之前日日一齊出鳩po

因為臭蛇

依家反而好想睇對修仔

睇達狗又出契弟11人

According to @le10sport
#Arsenal have ‘positioned themselves recently’ to sign Reims forward Boulaye Dia in the January transfer window

He has been very good so far in Ligue 1 this season scoring 8 goals in 12 games.

有中場供應先算啦

嘩屌 咁撚靚仔

其實而家搞到咁
炒咗達狗都未必有用
屌帥亦都冇乜可能會嚟

我支持降班

又法甲

睇個名都知係力架

法甲力架進攻球員

已在陣中

跳舞又幾好睇

上季尾段之後本來以為有得救
依家都係快啲躝

賓菲唔數勁啦 8強料

但我地呢排仲廢

我地係32強＋降班料

琴晚嘅富咸我哋輸三粒都唔掂

吓李城同維拉點會丫

早d遇硬野係好事

咪俾達蛇用歐霸未出局做吊命繩

達蛇捱唔到去歐霸開波個日

利華 Ac 拿波利 熱 aj抽中都唔知點打

好想知暗星點睇佢愛將渣卡
收嗲狗寫咗講稿未

出左片la

係咩冇 follow
有冇屌渣卡

支持收嗲 自己睇la

路爾斯否認同阿迪達冇偈傾

【Now Sports-體育】阿仙奴中堅大衛路爾斯否認和領隊阿迪達關係不和。
周日阿仙奴於英超0:1不敵般尼後，即時傳出隊中的大哥級球員和領隊阿迪達不和，其中巴西中堅大衛路爾斯（David Luiz）更被點名和阿迪達關係轉差，甚至已再沒有和對方溝通。

不過阿仙奴及路爾斯的代表都否認了傳聞，並公開發聲明力撐對方：「路爾斯堅決否認關於他和阿迪達的傳聞，並堅稱他與阿迪達關係良好，兩人同樣想球隊取得成功。」目前路爾斯因早前對狼隊時頭部受傷，已經缺陣了4場比賽。

不過，阿仙奴隊中亦有傳出其他球員不滿，如今仗領紅牌的加列沙卡便被指對於阿迪達上任後，將自己安排出任多個不同位置感到不受重視。此外，阿迪達將奧斯爾和柏巴斯達普路斯兩人排除於大軍，又未有起用以2700萬鎊加盟的小將沙利巴，令隊中不少球員感不滿。

圖片來源 : ©AFP

我阿迷-.-

有冇仲吹奏渣卡 係新片

以家轉捧阿記女子隊算起碼有波睇

#blm

Yaya Sanogo is a free agent...

Dllm 英國都成3點 唔撚係仲比機會呀嘛
新教練都要時間適應架屌

阿士東維拉迷=.=

=.=

炒達狗未

呀叔

145cm

多蒙特輸1:5 之後嗰日就炒
我哋可能要等一個月

小矮人

抱住黎屌

唉，屌你老母，風都冇放過話炒牙，死左條心啦阿狗們

我小學六年班同佢一樣高

🗣️ Ralph Hasenhuttl: "So far, surprisingly, everybody tells us they are fit and wants to play again! We must have a look tomorrow, so far no injuries, a few tight muscles. To be honest, I can't tell you today how good they will feel tomorrow."

哈蛇

Hi有冇手足掛住我

牙南企隔離處決咗佢

無

炒唔炒達都好
我覺得Edu要第一個躝先
比你有肥普/拿高士文
伊度咪又係鳩下鳩下
Clear out? 一個都賣唔到
重建條毛？

就咁睇145都唔係好矮姐

衰咩

因為佢旁邊個d都唔高姐
我條女（最右）都係得160但最高
但高佢快一個頭

ok

得左二正常少少

體嘢講緊阿森納

而家咪適應緊囉

其他果d咩名 唔sick

反而覺得edu好支持達狗原則上係好事
只係達狗比想像中垃圾 上季救火限米煮限飯係唔錯 但今季咁充裕準備反而教到咁

聽咗一陣無聽
30幾分鐘喺度維穩

依家聽西裝友算

呢條友做乜今日唔上去做節目

又扮

中間都唔識？

俾人睇穿哂底牌，成條中場線棄咗仲要啲球員陋習又糾正唔到(比狗啲傻閪界外球,前場廢老妹波)，想捉鬼又鎮唔住班大帝

體嘢西裝友好聽過暗星d維穩分析

Granit Xhaka has received more red cards (3) than any other Arsenal player in the Premier League since joining the club.

好似小四同佢一樣高

原來利記狗竇仲當緊我哋係對手

以為炒人

想爆閘？

最熟個位話唔識

點解突然咁

比人屌到唔開了

驚垃圾達走唔出球場

係咪想係歐超盃見諗多咗啦，我哋嘅千慢鋒線兩碼飛機同埋透明中場直接送阿狗出局

倫敦星期三tier 3 lockdown（最高級別）

正

佢哋仲嬲緊我哋早兩個月啲搶口topic

做乜鳩無啦啦影個黑人踩箱

笑鳩迷達狗都係矮仔

咁無理由你反達

PR真係連炒人都要撚鳩球迷...

隻反雲狗

想問問依家有邊啲教練可以幫到球員進步

我都畀人mark咗名

法媒 le10sport 獨家 :

阿仙奴已經準備好在一月轉會窗口收購法甲蘭斯的24歲塞內加爾前鋒 Boulaye Dia，本賽季聯賽出場12次打進8球，入球能力僅次於巴黎聖日耳門的麥巴比。

條黑鬼迷達仲癲過老婆清

又黎法甲神鋒

當年仲屌禾仔，張伯倫，呢啲跑狗唔掂就係有速度，仲可以係禁區起到腳入唔入一件事，依家係連禁區都入唔到。

阿達：好野，唔駛比球迷噓

gervinho> pepe

飛機Banner 準備

佢唔會叫cctvb解釋
因為佢藍屍

好似侏儒

多迷忍左法傻幾耐先得架

場場輸仲出鳩post比人屌死

奴又有速發扭得

新比比

隻黑鬼盲撐到

是但啦 演員費都慳埋
踢到咁撚閪都拍手

到底會係達狗躝先定係燒走先

真係開始有啲睇唔透
波台班友究竟係真係登粉定假膠撚狗only

明明同毓民合作過
點解會變咗藍屍

聽咗咁多年搞成咁真係有啲可惜

來到又跌一級

我成日都唔明當年阿迷一日到黑話禾仔跑狗，跑有咩問題？我地宜家都想佢地跑......

阿迷=on9

一齊反阿

一月可以買邊個 中場中吹到最好嗰個俾人買咗

買德甲隻cunha好過la

發現怨婦痢個置頂又係我地

我覺得不如去英冠買，上年咪有個Buendia 幾好

係囉 又後生又打過英超

贏咗佢哋三埸

有冇人解釋下個名單咩嚟

反了

好想快d睇修狗場波

一齊join 刺

咁癲？

Arsenal
@Arsenal
·
3 小時
We are disappointed to confirm that

可能係之前開po笑9佢地

我冇開過po都上榜

班怨婦都唔知做乜9 波台就係互相抽水架啦
我地輸波佢地都開po笑啦 又唔見我地咁撚怨

利狗係咁你想點

唐氏兄弟

竟然冇你份

賓都冇

典解有我份，堆post冇我份開-.-

點會無你

你同老婆清阿po頭二搶口

米屈

冇佢份但有我份係咩道理

教練換左佢
沙卡賣咗佢
換過個中場
買識傳中嘅右閘
後防稍稍汁下
唔係就等降班
利申熱

Cedric可以用住先...
B2連界外球都掉唔好，退役做model算啦

撚會降班咩 仲爭5分先落降班區 算安全啦

屌
已經過左24小時，仲未炒啊？

今日唔炒即係要睇多場啦屌

睇多場？降班都來啦.......

睇左打般尼嗰場
真係冇眼睇

客勝十倍都黎

屌你老母 真係唔會炒
輸比狼隊果時我都話輸多5場都唔炒
願意成真 dllm

可以繼續買對家

應該係唔降班就唔炒
所以先夠膽唔變

点解有我 高質會員認證？

應該未到關鍵一戰
到26號凌晨再連輸三場比修咸頓，愛華頓同車路士
正式宣傳收皮

依家同搬泥分差4分 連輸就正式護級

應該會放一場水廢事玩爛件玩具
好似當時贏獌咁

其實係
擔心場聯賽盃曼城輸返一場比阿仙奴

通常炒人之前，球會都會話全力支持領隊
達狗再輸多幾場就應該差唔多了

比車路士炒就應該炒

你會否挺身而出拯救球隊於水深火熱之中？

點搞，入撚左list

下一篇更衣室潮文會唔會輪到我阿做主角

利狗遲下會send份list比美國制裁我地

我和平主義者入list

唔幫口=幫兇

點算

有咩問題？囉囉哥都入到

凍到搭車喊左出黎

是

今日太凍決定唔做野了

agger

林伯醒水就唔會玩爛達蛇呢件玩具都放咗廢安呢啲垃圾嚟，可能送你一分吊住牙達鹽水

同囉囉齊名

屌那星貢凍
起左身都要訓番入被竇

弱智仔名單

辣殺
禾返緊工了

你返去攬住女秘書取暖

要打機唔得閒牙

返去架步開個暖爐先

你都入
你外戰從來唔幫

好撚凍

女秘書幫你打機呀？

睇少d av，返多份工，做下實事啦

迷普又齊人

公司冷親較25度夠暖了

天氣越凍，迷普越強大

你on9？世一中場牙詩詩（詩哥）冇入喎

隊波咁多後生唔撚玩青春風暴on99
要少帥你不如請教緊白禮頓嗰個

要去避寒中心訓

btw 普子今季都入咗4球

真天皇去邊都入到波

佢分身入左
唔重複

郵報 Sami Mokbel：

阿仙奴對出售沙加持開放態度。瑞士國腳週日晚在酋長球場缺乏紀律的表現，遭到了阿迪達的公開批評，這將強化俱樂部內部的結論：沙加對於這支球隊而言並非不可或缺。

伊度接受採訪談及薩利巴：

“他來到阿仙奴之前，經歷了充滿挑戰性的一年。他在聖伊天時受了傷，踢得並不多。同時，他又遭遇了一些家庭變故，我們需要一起幫助他，進行充分的準備。他現在每天跟我們一起訓練，還踢了預備隊的比賽。我們正在考慮的是，把他留下來維持目前的狀態，還是將他外租以獲得合適的比賽時間，之後他將強勢歸來。”

我個名排喺6日子隔離

國米想要佢，拎去換大力神返黎

艾夫拿 :

“有一天，亨利邀請我去他家一起觀看阿仙奴的比賽。他打開電視，第一眼就看到沙加擔任隊長帶領阿仙奴比賽。亨利立刻關上了電視。我問發生甚麼事了？亨利說我不想看到我的球隊讓沙加擔任隊長。”

連登班愛侵力好笑過迷愛

下體會彈拖仔鐘

佢跟搶口程度排，尾二嗰個其實完全係無辜。

咪亂比較
迷愛反cup左啦柒頭

真 頭二簡直係戰神級

其實達狗真係幾癲 得罪luiz姐係葡語幫 S4 Pepe G29法國幫 燒 Papa德語幫 應該依家得返班老實英人同西班牙人撐佢

內戰都講得出
笑能死

xhaka都算德語系

你戰鬥力勁高 應該要有頭3

好彩無我

佢=老鼠屎

幾肯定依到有間諜Sd份list比猁狗

囉囉為咗扮阿迷
自己申請入list

佢唔敢得罪迷愛勢力

米屈，你自己做過咩心照啦。

我就係咩都冇做過

睇#525。

係時候要捉鬼了

N賓同你都唔上榜 我排頭三點得

佢分化，唔好中計。

cup what

屌那星，唔明點解死都唔認輸
仲要講埋咩內戰
如果真係內戰，中國真係最大贏家

好笑程度

我都唔想侵輸

但都要接受現實，內戰根本冇可能發生，巴打講得啱，如果內戰中國直上第一國家

乜撚野deep state呀 見到同自己立場相近又成段英文既twitter就信到十足個腦裝屎

4年後都可能仲講緊未輸

算佢知驚

咪亂噏
我最多入啲恥笑猁嘅po留個

擺明係囉囉啦

1年後登登上台對華強硬
佢哋就會變晒愛登力
四年前都係咁

你個number幾型。

你user名幾型

好似純粹跟number
但老婆狗因為係vip 擺咗喺頭

呢個基本

咁認真

咩LIST來

佢用大數據分析得出個名單

依個直頭係甲級戰犯嚟

好人list

無計，見到個老人痴呆 大家都無胃口 我都明
不過事實係咁 歷史真係震收香港皮都無計 再唔認既同小粉紅無分別
期望兩會做野好過
Meanwhile 好好準備自己好過 好過成個怨婦咁

其實中美關系已經返唔到轉頭
基本上所有國際關系啲人都係咁講

而家會係轉玩法姐
香港、台灣夾喺兩個超級大國之間就係預咗啦

笑死 認真到列埋list

爛鬼拜登啲大麻股又話佢上場就會升，以家豬到仆街

無你份 你呢啲賤人

廣東話natural language processing咁勁

你排第一vip

其實我屌大左佢老母個肚 所以佢先咁記得我

屌你老母

WFH

好失禮？

估唔到除左5毛list都仲有其他野

禾點配排你隔離

沙卡撐達的
踢半場己經知道輸硬自己申請紅牌幫達蛇擋一箭

[阿狗去哪兒] 利物浦 對 熱刺 1

好似好耐冇見普子

死撚左

佢今日咪話決定返工唔做嘢

不嬲藍
只係借碌撚個channel黎用姐

條友成個人根本波台碌撚咁
但佢屌人個tone好平和咁解

cantwell

竟然冇我份

侏儒仔係咪比馬體會彈鐘

回家

我願意犧牲自己換取大部分阿迷平安

兩個一齊買

需要有heart 既球員

However, as per reports from Marca, the Uruguayan international has become frustrated by a lack of consistent first team action in the Spanish capital

踢完頭兩場聯賽正選 半場被換走 就無正選過

聖誕節番黎救火

怪錯阿達

得愛狗識用佢

之前好似因為中咗武肺

同係阿仙奴差唔多

原來都踢唔到頂級聯賽，去到邊都係一樣

中肺前後都係後備啦

應該仲少過係阿仙奴
佢今季後備踢親都得幾分鐘

有傳1月去拖連奴

愛狗都唔中意佢，逼用
佢要個好似 party 咁
鑽石眼畀個短撚佢

愛蛇好強大

呢到啲手畜又話佢岩施狗用

阿達個位穩到，係咪一炒就爆高層奶共

其實奶共賺完錢夠賠俾達蛇啦

想捉鬼 呢到邊個間諜將我地啲number交比猁 我而家好驚出街 驚比猁指住黎笑 快啲交隻25出黎

根本阿狗高層就玩尻愛蛇

識刷鞋嘅達狗就連輸n場都唔使炒

囉囉狗

Edu on Ozil: “I talked to him, Mikel talked to his agent, I talked to his agent about some possibilities, not fighting, just some things to try and help each other. The way we see his future at the club, the way we see him here. It’s quite clear.

阿狗考慮其他球會對xhaka既offer@@

遲啲踢得幾好都好快啲躝
已經對佢完全無期望
屌都唔想屌

30m 即放

大清洗

Willian係edu親信

愛狗當時好似要Nzonzi定Banega定唔知邊個

高層：呢個短撚好啊，你睇世界盃幾勁
愛：

愛：我要Zaha
高層：呢個比比咪仲勁，又後生D，助攻入球雙10
愛：

呀叔是無辜的

叔

躝啦

雖然佢唔係最有技術，但體能一定好過呢班，又肯跑，又執行到指令

1月不如考慮下Dybala

跟住送埋奧燒畀蛆，等佢可以同C朗再結因緣......

有冇人覺得條女幾正

原來依家上波台要擇名

條仔正D

條女隻眼好靚
同埋呢條仔試過玩唔同女朋友講野嘅prank
條女發脾氣，條仔都無理
最後條女除衫先講野
不過背對鏡頭，唔知係唔係夾埋

有人肯接咩

愛蛇是無辜的

歷史上在英超12輪過後，球會戰績最差的五個賽季分別是：

2020-21賽季，第十五名，入10球失15球，積13分
2019-20賽季，第六名，入16球失17球，積17分
2014-15賽季，第八名，入20球失15球，積17分
2001-02賽季，第六名，入25球失16球，積19分
1994-15賽季，第十名，入17球失13球，積18分

番德甲夠用

跪？？？

對唔住 係n賓叫我咁做 佢係我屋企放咗針 我都冇計....

今季入球排名積分都最低
達蛇有料

阿間回家吧

Yes la 阿狗太垃圾

達狗record breaker

覺得想傾和平分手慳埋半季人工多d

Cech返軌先係回家，係咪啊?

小學生係咁 個位同學 記名一次

有冇人覺得雪叔先係達狗死罪

話唔定屌帥識用

達狗躝未

咁可能中國真係成為最大贏家，而美國衰落未來嘅野好難講

中國一定會成為最大贏家

內唔內戰都會係最大贏家

要玩燒味點解唔試下出西追
比狗識閪出波

綠日子而家無左P牌好串

一齊叫連仔比翻個P牌佢

聯署

What is your current position?
Back Arteta 71.6%
Sack Arteta 28.4%

舉報佢五毛

咁多愛達力

睇返d相條女都幾暴露

你都話啲人拍手

無錯
登上台 放生中國 中國贏
打內戰 中國又贏

當中國真係惡撚晒嘅時候 就開始改寫歷史了

wfh有冇買零食係屋企食

無反而係office就有

阿仙奴 對 修咸頓 17/12 02:00
主客和 2.10 3.35 2.95
啲賠率羞家到

仲有三倍
準備上樓

算俾面

In tat I trust

一隊排15波都唔識入，對排第4既球隊
有2.1w仲唔夠比面呀

長追對家 可以約定靚女agent

德國踢球者：

Szoboszlai 將以2000萬歐元（低於違約金）的身價加盟RB萊比錫。

無所謂 佢損失

基哥星期三有冇心水

有歐聯唔踢，來踢護級，來季英冠
邊個損失？
想做 party 第二？

炒左達狗先啦

乜撚野黎 我咁少留言都有我份啲利狗真係咁多年都係咁弱智

有冇ching希望呢幾場輸埋佢

夏卡，達狗可以一起走
無衝突

好似玩fm 場波輸左 就掛佢牌咁

達狗一係炒晒班友
一係自己走
根本而家班友就好似之前車咁 迫撚到你走

第個我唔講
佢就抵死，係唔係場波都要賣
已經唔係第一次紅牌累人累物

咁班球員低估阿仙奴高層
分分鐘跌到去英冠都唔炒
軌功利好多

高安基會同你玩到去英冠咩

點解唔會？
條友都唔知咩叫降班（美國無）
班主高層係醒目就唔會管理到咁

因為以高安基黎講 我諗佢都係睇錢份上
去到英冠應該都冇左好大筆轉播費之類

今年睇左加埋1-2次波 柒到唔想睇

今年疫情佢間間都唔掂，點會幫你阿仙奴，以佢 cheap 精來講，炒多個又賠
已經仲賠緊尾數畀爺爺，愛美麗

落英冠就蝕大錢
同埋球會管理其實都冇乜大問題，係之前炒人處理得柒啫

根本睇篇訪問就應該炒埋edu
佢同達狗好似同一個level咁
無左上級監督下屬果個意味
再推前返賣人果度edu係完全失職
買人就向Kia xxxx 個agent 簽willian 同cedric 都係失敗

愛蛇冇收違約金

管理有問題
就講炒人
人地熱狗炒高普已經秘密傾好魔佬
我地唔係炒完愛美麗仲等一排，因為貪平請個0經驗，搞到龍蛇鬼咁尷尬

大把柒野數唔到

其實Cedric OK

真阿

柏金做領隊有冇得諗

宜家講緊係簽個後備，而reg唔到隊中已經有既球員

最好降班
講咗好多年，太多累積問題
降班一炮過解決
最好逼到佢賣盤

圍內阿迷都已經屌都唔想屌

愛蛇真心愛阿

佢之前話唔想做教練

係 成隊波冇火都唔係呢1-2年既事

五毛濕鳩lily同NBen

點解可以咁偉大

RB 的確需要個後備

買太多係中堅
同埋簽個安做乜鳩

愛蛇

冇十年起碼8年
阿達 大梅入嚟果時已經好多潛藏問題

啞仔隊長k6 羊

我講佢地球員加盟果時
比曼狗大炒果時
個時已經好多潛藏問題
陣容 買賣 用人 雲格....

咁多年阿仙奴問題就係缺乏一個領袖
因為一直領袖就係爺爺
宜家爺爺走左更明顯

無一個隊長有用，唉

炒人未呀
屌你個西，咪瀨屎唔走

我覺得你啲諗法好奇怪

牙叔波底對比而家正選算好個班黎

愛蛇被奸臣所害

愛蛇係君子

球商明顯高一班

班猁狗笑9我地自己圍爐
比人發現自己怨婦偷偷地整制裁名單自己咪又係縮返入狗竇圍爐唔敢出公海吠

柏金：要搭飛機 不了

達狗我屌你老母

牙叔咪踢到
計左閘都仲有坦
葡同安都係簽多左架啦

反雲仲有咩好講？

又post呢啲

又出嚟呃球迷錢

唔反了

無計無贏波/精彩畫面打丁，咪出下呢啲post呃錢

簽呢兩個直頭係轉列點
簽呢兩個令到無得REG 燒同PAPA (仲走去REG MARI)
其他球員唔妥竟然隊中效力咁多年既燒可以完全無原因咁唔REG
安從來無表現都可以場場正選
影響成隊發揮
有部份球員更加唔妥

法國依家冇人再反愛蛇

其實係買咗冰廢姐 本身陣中一個左腳中堅都冇 達狗戰術一定要有左腳中堅 冇得唔簽mari 右閘上季都有件列叔 佢走咗補個葡仔其實唔係問題 最大問題我哋有六個右腳中堅

有遮醜布

諗番起達狗當初仲j安踢到8，10號位

會唔會搞到去唔到旅行架
好京入唔到英國境探親

白禮頓都幾慘下

探你阿妹?

屌仲講緊個list
今朝講到依加

比猁狗制裁講足成日有咩問題？

估唔到達狗可以廢到咁

史上最廢阿記教頭

隨時仲廢過龍蛇

臭西蛇廢又唔代表愛蛇係好野既
佢連英文都講唔掂都係返西班牙算啦

法國牙叔轉左帶銀鏈

型過比狗

愛狗後期輸波我都傷心

達狗呢期輸波我笑住睇

前歐聯冠軍
貝爾格萊德紅星

唔係英國，賣左佢去非洲啲動物園

牙妹都賣

被擇名17人何去何從

記得唔好搭飛機

達狗真係英名盡喪
連愛狗都不如 仲話跟哥狗學嘢

“He knows, and we all know, that he lost it. I know the reason why, but what I cannot do is throw everything he has done away because he’s made a mistake."
Mikel Arteta on Granit Xhaka's future and the fall-out from Sunday's red card

咁燒/細爆/PAPA 等人又做錯D 咩要將佢地以前既野掉哂?

達狗呢條仆街X家產真係快撚D 死啦屌你老母

有無牙阿手足中過武肺？

陳迪達

佢唔係手足 佢奶共 抵死

佢唔係名單梗係講風涼話，我依家飯都食唔落。

用唔用到銀行

屌奶星 我好似比人跟蹤緊

根本就冇需要反佢

反利既下場

On Ozil potentially coming back into the squad after January:

"We will address that situation when the window opens and see what we do."

笑甚麼畜生

要跪底 不過臭燒 大把錢 轉會了

有冇手足食過阿仙奴餐廳
幾好食

多件間諜

Expected Points measures the number of points a team could have expected to have taken from a game, based on the scoring opportunities (xG) that they created and conceded in that game.

咪即係帶到隊波踢得廢 個xG先咁差囉...

發現鬼了

笑清唔澄清自己同利狗既關係將會被永久踢出迷愛黨

又迷車又迷利
阿迷真係人才濟濟

今朝笑ching踢爆左班猁驚左迷愛勢力
依家離間我地

淺野踢個隊?

睇完琴日場波完全唔理解點解曼城會輸比利物浦

迷愛黨同青山有咩分別
專門困住堆精神病人

六日子

迷愛

我地迷愛同笑狗割蓆

凍到開左暖氣

係清唔到人

我廠準備反底

原來係有劇本的

Facebook可以改

同秒貼

回家路上好似畀人監視緊

阿po都要捉鬼行動

幾高

窮牙吊你條囡

喂喂笑清既野唔好拉埋迷愛落水好喎

fc左 佢fb真係咁講

捉鬼

期待下個po topic

咁我都想佢可以反底，但佢自己又唔肯變，更衣室又唔信佢，可以點呢

why?

睇pin
原來間諜嚟

是但啦，迷愛都係弱智啦

想睇party搭拖

收到風屌帥識用
下季陣容：
巴丁 Balogun
細爆（10號位）
拖 派對
Tonali
坦 包 Saliba 葡哥

沖涼要用浴室寶

這

on9

講咗係edit

踢左210分鐘就not meet exceptions?

信法師

唔用saliba一世反達

攻中 party
短人

啱啱又睇番前幾年d wengerball
球球都靚波黎
成個組織走位配合一腳波
個時燒 卡叔 藍 牛奶 基佬 山狗 拿卡 黑b 禾比
去到後期mk羊都係猜得爽到
都唔知仲有無機會睇番彈彈波

黑鬼又講大話

鳩乙你 迷愛既咩

usman
蝻

迷愛黨主席

OK

冇咗笑狗，你點算

阿po所有成員都係迷愛
唔認個d都係隱性迷愛

佢副主席

一早知條友有古怪啦

25

tz狗25仔黎

笑清係鬼頭仔

吊你牙
你地兩隻野是咪又係猁呀

回家都無得佢出

洗唔洗割得咁快

平時笑狗講埋啲鳩野 原來係想分化阿狗手足

佢竟然係撐利狗

笑甚麼畜生 你也是死猁狗

何蛇叫達狗重用阿叔

所以一直都話
利狗真係好撚低賤

笑ching係度好耐真定假

利狗以為我真係怕撚左佢地

何蛇sick波

迷愛中出了叛途

笑師兄收錢迷愛原來係臭利狗

上網上到怕左佢地咩，弱智利狗

笑狗上水回應未

PR屈笑ching
班猁好驚笑ching

利狗勁驚白卡佬（迷愛）

我認證左佢係利狗

我幫佢度緊稿 比些少時間 晏少少會開記招

身邊D利狗FD都係小氣+怨婦

搵緊pr公司

個督灰list 原來就係笑狗係阿po做卧底
比班痢

名帥哥狗力挺

會唔會利狗想分化迷愛手足同我地迷達手足咋

利狗十宗罪
1.篡改歷史 屈笑狗係利狗

入去猁狗狗竇屌柒左班猁 講真 佢地啲口吻真係世界級 香港變到咁真係多得佢地班垃圾唔撚少
睇撚死佢地連遊行都未撚出過 一味上網話好嬲好嬲就算果啲黎

如果班主真係癲到唔降班就唔炒,比三年時間佢執隊波,
我又唔敢睇死佢
因為現代足球好少會聽到啲咁既例子,
多數都炒咗
對上嗰個可能要數到廢格遜
廢格遜當年又係比人圍屌到仆街,高層都忍到
之後捱過咗幾年黑暗時代就繁榮盛世
高層可能真係覺得阿達係第二個廢格遜

笑撚死，話我淨係識講自己付出幾多，
我入去屌佢老母付出左篤精囉

做咩突然講政治

佢返黎 達狗應該已經炒左
時間岩岩好

多謝佢地係公海守護我利

屌得好！
班食屎狗屈鳩笑ching

當年老廢有冇失去更衣室？

哥狗根本垃圾

@笑什麼畜生

咩事

對你好失望

邊個咁大整估

點解你要咁做？

睇pin
班猁屈鳩你
等你帶隊屌柒佢地

點解要背叛迷愛

咩事比人點名

我幾肯定唔會
佢一定收左猁狗錢搞亂狗竇

你做左咩心照啦

猁狗出左囉囉
我地阿狗出左笑什麼畜生⋯

比人分化

心照啦

唔撚係呀嘛屌佢老味
咁獨食

班猁無得救 唔嘈喇 影響智商

咁快縮，jaga
玩多陣先啦

⋯

咪25 要槍口對外

佢社區盾買重左猁狗
要搵錢填數

你證明左自己先
依家無人信你

你既外係阿狗

今季又一件天價中堅 踢出黎垃圾到

我用超級電腦查黎
搵唔到佢係猁既證據

我信笑蛇
不離不棄迷愛黨

笑蛇是無辜的

Fced 我係部超級電腦

出糧做野冇話無唔無辜

收嗲啦25狗。

頭先未check公司email

會員笑什麼畜生醒水就自己躝去利po
再出現係到就同全部迷愛一齊落地獄

Hager

Agger

笑ching笑撚到

奧書聽晚帶領ok?

宜家我哋迷愛懷疑你哋迷雲勾結利狗分化我哋迷愛手足

笑狗我正式屌你老未

屌奶星 真係利狗嚟

反骨仔

正常阿狗點會睇到
有冇咁巧合

下個topic 259笑Ching

屌隱藏得咁好
笑狗可以躝返痢po 啦

迷愛比人當利狗

人地當你係猁既清泉
定唔係當 係事實黎

唔係我幫手燈 熱狗贏左歐聯啦

澄清未

唔係我燈上年班迷雲狗潛哂落地獄如果熱拎歐聯

佢成日都係咁ga la

屌你老母 你自己入人狗竇睇下啦 自己友唔幫你都痴撚線 屌你老母啦 我純粹幫拖 你唔知頭唔知路 你就含柒啦 屌你老母

屌比自己友懷疑立即召喚所有迷愛手足

tz狗第一個出黎同你割席wo

今次班痢講先

佢都on9 我幫拖佢都諗住抽鳩我水 杏家鏟黎

sor囉

算啦，抽下水姐

係la係la叻la叻la
繼續加油

你真係唔柒知醜 好心啦 男人老狗 認個柒咪好好地 仲要拿返渣沙 你唔幫拖都算啦 仲要仆個龜頭出黎以為執到寶抽人水 你真係成個太監咁 無撚用

開始內戰

笑清又出糧

面對笑清滲透， 猁狗密集的攻擊， 老婆狗已經疲於奔命
迷基呢個時候仲出黎抽水真係太過份

你9c師

其實屌佢係因為佢唔幫mk拖又唔知乜柒事 仲學人抽水 佢條杏家鏟真係抵屌 希望佢快啲比人人道毀滅

你都縮左唔幫我啦-.-
快啲幫拖啦，對手會攰

幫左拖啦=.=

禾幫

死車狗咪分化

我話cap圖條友有古怪

原來佢凈係識係自己狗竇放雷 唔入人地po
真阿 過 笑清

小妹都幫下手先

記得佢入過轟狗竇吹奏25基

講得好！

笑清

笑甚麼畜牲25

冇辦法la
你出咗名講講吓波都可以spin去抗爭度

迷愛多數25

諗諗下笑青話唔睇半夜波都正路

仲兜 好心你啦 柒就摺埋啦好唔好 唔好再獻醜

阿仙奴全力支持阿迪達施政
凡有利阿仙奴長期繁榮穩定的只有利無弊

6日子咪25

笑狗 比人踢爆之後即係潛咗
之後不斷澄清
就知佢去揾咗Pr公司幫拖la
班迷愛仲柒撚朦朦食甜筒信佢

唔怪得你迷愛反達 原來高普迷黎

第一次爆閘 原來幾好玩

柒咗咪柒咗囉

懷疑而家燒味波係助教諗出黎
當年椰子教曼聯又係咁
大家同一個助教

你顧掂自己先啦

我迷愛反達咋 咪屈我迷高普

無啦啦爆咩閘

Fake news

成日係公海守護住我利，多謝你

屈鳩笑ching
大家都睇唔過眼

班傻鳩雙重標準 自己開po笑9人就得 人地開就怨婦
咪入去玩下

五毛jer住晒
睇黎共產黨好驚笑ching

風向c

識認柒 好過好多手畜了
玩留你了

痢竇不嬲自出自入
當佢公廁po
起個名又on99成日乜隊對乜隊咁，唔覺以就會入咗去。

原來你係toda嚟櫻9又改名

咁仆街

幫條女搬一陣野點解變左大家都入哂去

你入去一齊玩玩具未

瘦田冇人耕

老婆清吹雞叫人幫你手牙

咁我去煮宵夜先，
唔係今晚冇床訓

幫手足手 責無旁貸

以後洗唔洗加返個 (toda) 係後面牙

加返個（已婚）咪易認

（那個了唷）

屌那星 原來笑清利狗黎

澄清咗唔係
Fake news 拉

笑清應該內心深處真猁

你係咁幫佢洗白

Bookmark 哂你地班哈哈笑既撚樣
準備整小氣簿

你班迷達唔好分化我哋迷愛手足

爆佢老母個閘！

記住要跟會員number排

迷達了原來達仔第4季會奪英超同歐聯

笑甚麼畜生！你也是利狗！

呢三季唔洗睇了

達4季勁啲定摩2季勁啲？

笑清d分化技巧仲勁撚過綠日子同lily

大家都收錢做嘢 但係有高有低

呢度先係公廁post
咩球迷都有

唔好單單打打 開名啦

你李城維拉迷=.=

係咪有樓豬出醜睇

只迷柏豪華dee麥迪臣

華dee 呢d 陰濕狗有乜好迷

我00後

上次角球棋賠左幾錢

佢十幾萬週薪 賠啲錢當散紙啦

?

我都係

型到

爆post未
下個post係咪要吹奏笑狗

我20 後

你話事啦 中意搶口又好吹奏都好啦

梗係我開啦呢啲post
必要時等大家割我蓆牙

暴龍哥亦因此彈起左

我30後

未來人

1001

開左新post

笑甚麼畜牲 你也是利狗

仲諗住你開搶口

聽晚阿狗反唔反到底
讓平半

你唔早啲講?

修狗有近3倍，不過阿狗無x朗有暗湧

岩岩去左打飛機

入新果個 thanks